{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 하늘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数に追加の人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットがいる場合は、ペットが許可されたペンションでのみ入室が可能で、入室を拒否される場合は払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を正しく遵守しなければならず、客室や周辺施設を使用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約された客室ごとに個別テラスがあり、電気グリルはペンションで無料でレンタルできます。 炭料金は4人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンの料金があります。 ペンションにはプールがありますが、屋外プールは6月1日から8月31日まで運営され、営業時間は午後3時から午後8時までです。 水深は1mで、服装は自由服装です。 バーベキュー場は1階に位置しており、炭とグリルを使用するためには20,000ウォンの料金が必要です。 駐車は可能です。 客室には大きなスパがあり、お湯を使うことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した人数に追加の人数が発生する場合、予めペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットが許可されたペンションでのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正しく遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は午後3時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水深は何メートルですか？",
            "answer": "プールの水深は1メートルです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、客室には大きなスパがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 478
    }
}